條街又多返大陸人同人多車多

屌 大陸人可能慣左 唔怕了

輸出革命機會來了！

唔覺多左

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

搵佢地做盾啦

依家支那人星期一至五落黎, 避開星期六日
不過相對以前, 都少左好多支那人